母親節應該聽咩KPOP歌？

🤔

‎

此POST已完

pwf

下得一首==

因為阿媽用火煮飯？

送首FANCY YOU比會員勝利

因為戀母......（FANCY MOM）

⬆︎

‎

爸爸💘✊🏼 shake that booty that booty booty

TT

封面嗰個女人做得人阿媽

母親節唔講啲咁嘅嘢啦

psy -daddy

推